再有內地女子涉高院庭內拍照 疑犯遭保安截停 司法機構報警

高等法院再發生懷疑有人在庭內拍攝事件。高院11樓27庭今早處理一宗毒品案件時，一名中年女子疑在開庭前，在法庭內舉起手機拍攝。女子離庭時遭保安截停，經查問後，司法機構報警求助。據了解，該女子操普通話，為一名內地人。

據處理案件的辯方大律師指，其暑期學生今早在27庭等候開庭期間，見到一名女子高舉手機拍攝，但不清楚該女子開庭期間有否繼續拍攝，亦不清楚女子拍攝了多少張相片。法官判刑後，女子離開法庭，但被保安截停。女子遭查問後，司法機構決定報警處理。

高院近月發生多宗懷疑有人在庭內拍攝的事件，其中內地女子唐琳玲被裁定刑事藐視法庭罪成，判囚7日。高院各法庭近日在開庭前，均改以廣東話、英語及普通話作廣播，提醒公眾在庭內不得拍攝。

今次係文盲定耳殘

又19萬
白食白住7日又反上去

我勸d庭警 同司法機構就出少句聲喇 林鄭話代價好大呀！

我哋香港人最好客，參觀法庭送埋參觀監倉

真係on撚9

今次應該會同你講法庭門口冇殘體字寫明唔俾影相

真係想睇下佢點兜

兜乜鬼，判完都係走數。當你香港法官狗咁撚

婦人庭內拍攝被捕後獲釋 警方：有足夠證據會發傳票

屌那星咁都有得放

兜都唔兜

嬲咩呀，香港已經無希望

今次呢個會同上帝定佛祖傾計？

唔使啦
放走左啦

支那特工今次想影咩？

仲乜報警呀，法庭有無參考淋病的話，會為某部份人帶來困難架？

試下港人咁做會點

然後香港人偷拍判12個月

耶穌又叫佢影相